### Что такое метод объекта?

В том случае, когда у оъекта есть свойство, значение которого - функция,
то такая функция будет называться методом обьекта.  
С помощью методов можно оперировать над другими свойствами объекта и не только.
